[大清算] 國泰城職員餐廳煎蛋肉碎飯含沙門氏菌須停售

好查唔查而家先嚟查
都話咗一停止抗爭第一定立即清算所有人

食物安全中心公布，大嶼山一間職員餐廳一個煎蛋肉碎飯樣本，被驗出含致病原沙門氏菌，須即時停售該食品。據了解，涉事餐廳為觀景路8號2樓的國泰城職員餐廳。

食安中心表示，跟進一宗食物投訴時從涉事餐廳抽取樣本檢測，結果在25克食物樣本中發現沙門氏菌，違反《食品微生物含量指引》在25克即食食物樣本中不得檢出沙門氏菌的準則。中心除要求餐廳負責人即時停止出售相關食品外，亦已向負責人和員工提供食物安全和衛生教育，並要求餐廳徹底清潔和消毒，並檢視及改善生產流程。
感染沙門氏菌可引致發燒及腸胃不適，例如嘔吐、肚痛及腹瀉等，並可能對嬰幼兒、長者及免疫系統較弱的人有較嚴重影響，甚至可引致死亡

航空界大罷工
幾時有

國泰城職員餐廳好似係美心架喎